[緊急]文宣請入!!!!! 父母冇出黎即係唔愛你條片有人backup 左, 大家快手做嘢!!!!!!!

有 bakup

文宣請入

呢條友就算真係同路人都要割

唔洗咁多個post啦

呢條片對家以為係好棋, 我地要轉危為機, 等佢地食番!
文宣組, 小弟有少少提議:
1. 釐清家庭和睦, 一家齊心支持示威者例子比比皆是
2. 縱然偶有藍絲父母事例, 都不代表父母對子女無愛
3. 最重要: 可以直接動之以情, 港共政權面對龐大民憤, 為方便管治竟子虛烏有混淆視聽, 意圖分化香港每個家庭, 破壞倫理關係, 其心可誅

呢步棋話唔定可以直指藍絲家長, 比佢地一個撫心自問ge機會

就係因為愛父母
年青一代先上街

大人有工作 有顧慮
我地有理想 有熱誠

大家各自守護
政見強不過血緣
阿爸阿媽我愛你地
永遠係你個女(仔)黎架

對家應該等緊我地割席然後捉住呢個point 勸返啲後生唔好出去
有冇聽過高高拿起 輕輕放下
我地唔需要割席
但要表明有唔同
大家諗諗仲可以點拆

要啦，支共反擊，一定要提醒大家佢有咩招係好致命

搵文宣整條片，播番69，612，616既遊行片

背景用巨輪首歌，拉攏番大家
首歌幾合適，可以凝聚到所有香港人

除左出片仲要有圖

用返體諒父母有上班壓力唔想搞
咁細路先想代替父母站出來

呢個思路有冇得諗

上一代放心工作
香港未來交畀年輕人？

都得
可以話有人想拆散每一個家
但知你地老啦
上街就交比我地啦
在心中
咁?

急

要將所有年齡層拉埋一齊講，講到全民同一方向抗共